[A/I] Fate/Grand Order JP [631]反葉會戰勝歸來

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

開個post都卡

跟考古咁開算啦
撚有人睇咩

而家d眼鏡咁春貴

牙bu

錯手負左

再咁落去fgo真係等執柒

用呀bu bot 就得

快撚d執

愛bu力先用到

整個全視線咁就988

收聲

唔只呢個原因 因為依家可以用醫療卷買眼鏡
咁賣幾貴都總有無病無痛既老人買眼鏡 所以統一加價 反正都贏 不如賺到盡

岩岩送完小灰人
應該有一兩個月重整唔到反葉大軍

日日反月月反年年反

拉低咁多課金量都未收皮

今個月排第幾?

唔反了 送完出2.4繼續護葉

副眼鏡花晒都唔捨得換

琴晚咪死ser交唔夠電費hold server

想知樓主幾時會有靚相入面位沙凡

樓豬

已有
多謝關心

佢有啦

幾時到你

HAM書團仲有幾日就完
要買就快

想知樓主阿榮寶幾

bd有冇中文字幕

有咩咸書正

日文 英文
中文版包裝好柒,狗也不屌

但我很想要中文a

今晚返去睇下先

第一集得DVD
唔知係賣晒定點

Dvd 就不了

我隻史萊姆幾月島到

好似5~6月

留名

係貴在鏡片, 我買框都係買D二三百蚊平平地GE
但係鏡就用日本出防花防痴塵抗藍光GE, 埋單要二千一

之前有個統計都仲係營收世界第二，第一係支那game，即係本身最揾錢堆app驚都陷家跌

支那竟然真係有野世界第一

最近想做激光一勞永逸

有，造假，a貨同呃人方面

屌d追憶咁麻煩

塊鏡一多少少FUNCTION就貴到飛起

一野扯斷對波

武藏有無敵

連處女膜都吉唔穿

佢係獵奇控個個noba

有冇黑呆VS B叔本子?

or illya vs uncle b

我仲未有，三年了

開ser玩到而家都未有蝦娘

用武藏嘅天眼打隻狼，easy mode

LLCC 唔好強姦我

下次送四星仲要拎柳生伯

塞都塞唔入

我想要B叔 / 黑槍呆

無睇黑獸?

冇
睇左少少，冇興趣睇落去

唔岩口味

阿塔喵寶五左好耐
黑塔反而得寶一

本身都多電子廢物
仲多左9mb係乜撚野事

傻塔

識玩

實裝村正

做咩影禾

gay lo咪扮

佢意思係戴緊VR鏡果個係佢，女裝黎
好似係

4 gay lo

可以一戰
how much

個黑影
係借大文西個皮嘅唔知乜野

我好驚要逼我手刃文西(個假殼)

死肥妹
着到撐爆件衫

5g
gk lai

rahxephon入面d反派

暫時見到最近磅嘅推測係 迦勒底主系統嘅事象記錄電腦魔 拉普拉斯 人格化嘅產物
有齊所有篡改晒嘅紀錄，而且仲可以隨意更改

暫時D回憶改得最多係希臘有關

想問下預安會品會變黃膠？

打錯字

癡線點解隻野會成92萬血

即死吧老友

打好慢，先55任。。gbf都未得閒開

德翁幕間隻野

食左咒了

仲有隻ruler黑J企佢隔離

失敗卿又正常發揮

你咪試下唔知配置咁入去打

鬼通常都係即死 同埋見到個血量咁唔正常 啦啦聲出返去拎隻尼托

呢次活動真係環保到
啲關卡接近全部都係重用

鬼滅之刃啲bgm搞到我成日諗起nier

初見個時見到職階係ruler+殺
諗住全狂入去打

gd

老婆

好正,忍唔住要推介比大家

就黎扑你嫁啦

你真係越j越重口
好快去到nobu個級別

肥妹

又要等5月3號

落美極

想跟

正撚到

你哪有位

冇

有無代打PAD

冇
9up下

隻"第二特異點"阿提拉識break又識二段變做聖提拉

比佢陰左

突然諗起班fd叫我夾租可以有咩放!

黑提好正,黑提既大肚婆仲正

擺D膠係其他地方
同擺底條女任人輪有咩分別

珍
攞返嚟有味

啱啱二刷左Endgame

妊娠play配合觸手play食用，效果很好
由正常墜落至黑肉，效果更好
觸手塞滿下面加上面，高潮反白眼
完美

有，你幫我

小灰綠卡全體殺

ching sick ball

究竟呢度有冇人口味正常少少

無血無殘肢無玩屎邊忽重

姐係重口味嘅standard係100分嘅話你地已經去到98分

ho ball

咁我寧願要上面既

只係大肚婆+觸手有排都追唔上nobu果d喎

問題係佢地已經係個條路上面行緊
分別係nobu已經就到終點

你地係壞咗既人

今次BGM好好聽

好恐怖

佢地
禾仲係純愛撚
不過幾鍾意睇蟲系

你都係行緊果條路囉好無

邊撚到純啊

我純愛大師

呢個po真係好撚恐怖

認真，呢幾日睇ntr，發覺又幾正

禾相信唔係

再見了

養生期大家都壞壞地

斬手斬腳, 流下血, 睇下斷面 真係無咩野
但係妊娠 同 觸手 真係接受唔到

蟲蟲同ntr有分別咩

我掃過眼，雷姆都好q多ntr本子

好大分別ok?

好似調轉左

通常季度老婆都會有極多ntr系本

禾連黑獸都唔敢睇

好多都係純愛好冇
9成同486做愛

禾都冇睇過
墮落系都唔會睇

NTR係正GE

蟲PLAY去食屎啦, 好撚核突

歡迎分享下

呢兩句最頭個詞調轉就係我想講個句了

當年睇fz見到櫻比蟲蟲玩就唔撚想再見到蟲蟲play

蟲play要加埋產卵play先正

畫風靚就咩題材都ok
獵奇嗰啲真係嚇到鳩縮

屌你之前睇過一個畫風幾正嘅
揸揸下波
下一格個女角冇喇喇彈碌鳩出嚟個男主格劍
真係痴線 有一排畀呢隻有鳩妖魔搞到唔睇本

屌我睇ntr都正常過你

呢度好多偽娘控的
btw loli futa正

我都試過
丁丁下突然有鳩
真係嚇到鳩縮

ntr邊忽正常

睇淫妖蟲既獸奸，蟲奸，觸手play先好睇
大大舊插入去，出血，不停插，前後係咁插
爽
又好似呢個系列咁

正評ntr正常
負評蟲play+卵正常

大家評下理

見血就不了

呢度不嬲都係ntr大台大家都知

依D真係好撚核突

呢個我都頂唔順

最鬼怕呢類巨大化蟲蟲

請問這裡有沒有管理員

其實諗諗下都覺得自己怪
我接受到玩蟲但係接受唔到ntr

而家先知

現實畀人ntr過有陰影？

留意到有部分手足仲放緊上期活動禮裝

梳囉

A0邊會俾人ntr

想MOFU

Lm

條河入面隱藏左條魔神柱

摩擦力

佢地今晚嚟咗我屋企 聽朝先還畀你
你買定事後藥畀佢地食

準備見工，巧驚驚

三藏既馬交本同白槍既馬交本都好正架

你兩兄弟 既遭遇真係好慘😭😭😭

大家一樣咁慘

東冬
その節は大変ご迷惑をおかけしております！ＦＧＯにてアストライアを担当いたしました！画像は「ギルティ！！怒りの卍固め！！」です！！！

我覺得game入面個張靚d

淨返個1成就係俾d魔女教徒

係 我就係人板

今次佢畫鑽鑽頭?

仲有一段路要行
加油

出正角但又要骨又要塵
始終都係要反葉

🌈

禾都想睇馬交 但比ex ban左ip

抵啦

到底要搞咩先可以比ex bam

唉唉又勝

會bam人嘅咩?

唔好迫害我

我用EditThisCookie睇有ex.balabalabal.ipb

唔該曬ching

衰D咩

終於打到主線未開，可以跟返攻略打

其實條lunk乜都睇唔到

玩過日式手游的玩家都知道，在遊戲裡很多時候可以靠「肝」來獲得豐厚的回報，這些回報是難以用「氪金」來換取的。比如日本的《碧藍幻想》就是一款比較「肝」的手游。遊戲內有一個名為「星之古戰場」的限時副本，由於能提供豐厚的獎勵，在副本開啟時，按照公會內規定，所有成員都必須努力刷貢獻值以換取一個不錯的公會名次。

但不是所有人都想為公會出力，遊戲裡摸魚偷懶的玩家不少，因此，公會還衍生出了另一種職業——古戰場警察，專門監督那些貢獻度不足的「古戰場逃兵」。

有摸魚的，就有肝帝，後者稱得上是公會裡的「模範代表」。比如下面要說的這位玩家，已經在國外的《碧藍幻想》社區中被奉為了「傳奇」。

最近，推特上的網友imoutodere就爆出了自己公會的一名「神隊友」，他一邊逃避稅務局的追捕，一邊在遊戲中刷了三億貢獻度。

幾周前imoutodere像往常一樣在discord（國外的一個語音聊天軟件）準備召集公會的其他成員進副本，卻發現幾周前失蹤的隊員（以下以Dude代稱）突然上線，他聲稱自己因為稅務問題，正在逃避美國國稅局的調查和討債人員的追捕，不過保證「該刷的貢獻度絕對不會落下」。

這位叫做Dude的兄弟原本住在美國的新澤西州，今年三月因為逃稅和欠債被迫離開家，前幾天他在社區上冒泡時，已經徒步走到了260公里外的賓夕法尼亞。

流浪期間，他曾一度寄宿於無人的空閣樓：

或者在一塊給狗睡覺用的毯子上度日：

但無論條件多麼艱苦，有一件事他永遠不會忘——「每天準時刷古戰場。」為了找到Wifi並給自己的電腦充電，他甚至在空閣樓上修改電路，過著「偷電」打遊戲的生活並躲過了稅務局的追查。

但他沒能躲過電力公司的調查，由於他所居住的是一間無人的空房子，異常的用電情況導致電力公司直接切斷了供電。考慮到自己的古戰場貢獻度，Dude只能再次搬家並向公會成員說明了情況。

在他找到下一個合適的居所之前，我們暫時無法得知具體狀況，但在他流浪並偷電打遊戲的日子裡，Dude足足為公會刷了3億貢獻值。

躲債逃亡路上，這位騎空士抽空給公會刷了3億貢獻度 511

這樣敬業的「勞模精神」足以讓其他喜歡摸魚的玩家汗顏，目前，imoutodere的這條推文已經得到了1900次轉發，這個故事甚至已經傳到了日本玩家的社群中。

他的事跡甚至成為了公會用來教育摸魚玩家的完美範例：
躲債逃亡路上，這位騎空士抽空給公會刷了3億貢獻度 610

雖然Dude在遊戲上的舉動非常負責，但還是希望他能早日還清債務。套用@imoutodere的一句話來做結語：「這哥們逃過了稅收，但卻沒能逃過KMR（碧藍幻想製作人「木村唯人」）的魔爪。」

公司ser真係垃圾到
搬野番黎自己公司做之後無好過
而家連圖都upload唔到做撚到野咩

其實宜家d人對露維亞嘅印象大部份都係黎自魔伊

ok收到

唔魔E但比原本果個我都好丫

好彩東冬話會改咋
起碼都比返事件簿漫畫果個我

錢，樣同身材都贏晒果個遠唔知乜春

UBW個隻

佢出UBW版 我抽!
最少寶1 最多寶5!

佢話改 隻game會改埋?

game改有幾難 換下file姐

屌打遠xx

屌打台主

些～羅～

下!! 咁幾時改我最愛既南丁

下世

咁東冬佢話改 隻game就比佢改架拿??

とりあえず自分で後から見ても「アスペクト比おかしくないか？」って思ったので修正の打診中です！！

因為真係同上面傾完，今朝11點嘅事

凜正好多WO

呢個畫師真係好有heart

腳玩年

又去食宵夜

做野做到燥
班IT垃圾到

牙凜全身上下都正啦

sc 快d抽 限定甜花
呢隻game全體攻=全game最勁
對上個隻係vo全體攻 西城G
同埋有300抽保底兼免費石都比抽

但佢唔改d肌肉都係會比人屌

我幾鐘意肌肉 佢係塊面怪怪地咁

唔計H漫做家計事 根本就係完美

得20抽 兩下都冇

咁無計 但我都建議 唔好唔好唔好課
同埋我無抽過野都係得30000石 保底要90000石 有就有無就算
隻game 始終係呃錢大師出 好坑 你見佢無野玩 都長期入到top50 就知咩事

完全冇諗過課 去課公主好過
sc白嫖玩下就算 免抽抽幾張ssr玩就ok

活動都未搞掂,好似勉強夠分換曬戀鐘,但其他咩砌組合拎分d冇搞過

白嫖都無所謂 集郵game ja嘛

遲下台服好似日服咁出免費140連就會調教到你變成cy 既形狀

打齊分無用的 打齊分最有價值係會送4張卷比你換番舊活動角/卡
只要你有去打新活動卡 咁你慢慢打終有日會齊 所有舊活動角

好撚正
好想比佢用充滿肌肉既大脾用卍字鎖夾夾

我覺得係啲上色同面型搞到怪怪哋

喊乜

紫色老太婆真係好撚正 但現實唔存在

一齊轉生去二次元

@神父
Stream隻Stein gate 0終於出中文字幕

今次公司咁大頭佛
我都唔知邊個要負責

話說早排高層想要同而家個server provider斬纜換另一個
於是暗中將成個server d野搬番黎自己做
結果連日黎各種問題
而家直頭連任何圖片都放唔到上去只能上字

it負責

ot到2點

就算唔OT
我平時都做到呢個鐘數架啦
但係搬左過黎唔試唔剩，負責同事又唔standby處理問題
最慘係唔知仲要搞幾耐先至新新公司接手

辛苦你...唉

依幾日又有新本睇

連日黎已經由我地呢邊高層屌柒對面但越搞越衰
好在聽日我地放假由得班it搞
星期三都仲未得的話肯定有人要人頭落地

點解我有米津玄師咁既樣貌.但無佢咁既成就

你冇自閉

老了老了 9點幾就weak左

買

悶

你靚仔咁多...

頂唔記得左當時點用兩隻打低羽蛇神

直用咒回寶具啦, 反正都無咁快開高難, D令咒放係到唔用又唔會有息收
用咒可以唔洗用腦

黑貞+是但 / 2黑貞打爆佢啦

我矮

bx加cba秒殺啦

一早買左，冇中文放左係度冇玩

尼哥型過米津

好煩 明明自己話左減課
都用左2pack抽司馬懿

你同米津一樣髮型

記住你個名 恆守正念

舊圖

邊同

我課完！開心啊！
真係好感恩！

幾靚仔

冇晒紅骨

結論：尼痴大勝

禾仲柒過佢

銅料缺貨, 人人都會

乜柒資源都唔夠

幾時半減QP

咁又渣左d 長期都有存貨係到

你加左我未？

對上一次都打左幾億嫁不知不覺就撚哂 而家升角要硬食40體好甘

上年控住個錢唔比自己爆錢卡倉賣唔到野
蝕左好多

食緊

平成最後幾日,D人係咁貼返D舊靚圖出黎重溫

刷太多 又少角 上岸了

賣肥嗰part仲煩 搞到我懶得再刷上去

我都試過冇qp冇綠膠

又笑me

都係差廿隻左右就齊

200隻BO5 .GUN

over 咗

200位bo5，假設好彩15單一位bo5，都抽左3000單，一單650，即係課左195萬

TWI呢幾排好多
平成最後に自分史上一番バズった絵を貼る

4星寶5洗5洗15單=.="

屌諗漏左唔係位位都5星，不過fgo5星數應該接近一半，即係除2大約100萬

晴天泳莫……

之前新宿pu想抽教授 課左4單以為起碼都有月月做安慰獎 點知咩都無

78隻咋嘛

都76萬啦 窮L如我表示想像唔到課76萬落隻垃圾驚到

平均計都係10劈左右姐

巨頭s有錢都唔係新聞啦
有啲仲要養埋其他game

Gun5刀

我養唔到其他驚

食飯先咁大乳

你唔想玩啫

黃雨唔洗開工牙

Gbf隻美杜莎同大姐二姐好色情👅👅

大到對面岸都見唔到

你部野壞左

隔離慶祝令和就100石 反觀

月豚應該課返十pack慶祝

收島風就快有魔神柱食

邊隻驚派石？

十甩騎輝

復刻巴巴托斯

開幾耐請幾耐假

出台主同心

葉狗醒目嘅就今晚整位新五星紀念令和

我大Fgo唔洗跟風做呢d野 好似係

村....
算我都係訓覺好過

村正落地先vs雷姆醒先

啱啱行街架貨車退後緊
佢果個聲竟然係東京熱

跳樓

秘書狐先

係醒目就自選5星

世界末日可能會有

自選常駐5星 - 福袋玩法

真係有自選都唔知揀咩好
有CBA 齊綠卡體系

識做號就俾返醫生我

想要cba

唔敢要求自選包限 自選常駐5星都好啦 從來都冇

2019年仲有人冇cba

唔好咁

揀老婆囉咁

小薯得孔明

Eg:會然保_ _希

又逼害

艾蕾陪咗我差唔多半年

齊格alter

jcb 卡到手, 馬上課金, 賀賀佢

仲有 _ _ 蟹都冇

你收皮啦
唔信你

俾 保_ _希 燈走左個池, 冇得抽

2018年尾先玩

屌你地

定係2019年頭

又逼害失敗卿

我有幫你

我差哈哈哈就可以毀滅世界

拎多隻升寶

FGO po一係bo2一係bo5

仲有BO 0

大把BO3 BO4

bo1冇人權

諗起寶4聯盟

好似得melt 同 黑櫻先bo2, 其他有既得bo1

抽成百萬友情都升唔滿一張50lv禮裝 長路慢慢

BO2 BO3黨

成日都抽到3 4都流曬血

唔好成日諗追寶會開心D

唔好俾E 度影響... E度個撚個話唔課但成堆BO5...
利申BO2黨

唔洗諗 寶5係責任嚟

2-3PACK內寶1到就多數會試下追寶2

上年年尾至今年年頭 抽寶2都放血

已經無追寶，多數追人

不過有D 角寶1真係好細力... 而家放晒係倉

唔愛追咩bo

Show me your responsibility

你又想比人搵位入

抽到孔明可以用巨頭啲bo5

唔準笑人地隻阿榮

抽到孔明...只可以用人地D 梅撚 / 孔明

出果陣派左幾百石搞到一人一隻咁

U個個pool都抽跟唔到 me就有關係/實用先入彈

老書文嗰陣mo彈

第十pack先第1隻

bo3黨

岩呀
寶0 最開心

寶0要諗開圖鑑
開完圖鑑又要諗追寶

【カルデア広報局より】
連続ログインボーナスの5月交換券(2019)のラインナップをご紹介します。交換可能なアイテムは、ゴーストランタン、魔術髄液、英雄の証です。詳しくは→ #FGO

好彩母豬唔洗追寶

得弓呆劍莫大王

刷料 3個混合金銀銅邊個最好出？
Oniland定冥界

ntr

睇咗隔離post支那妹虐貓

祝佢長命百歲 百病纏身

bo2入唔入得愛祈力

0都入得 有冇買碟支持先

Ios可唔可以用aeon卡課金

YES,但好似收貴少少

係itunes買only

貓主仲講咁多做咩, 直接報警啦屌...
洗乜同佢理論...

而家課緊670pack

差唔多，520 之前都655pack

放假了

原來今次好易解完100任 大家可以自然回體解

7章回憶

可唔可以講解少少 見到牙慶出左嚟

6章打夜晚高文 笑左

我本來都想整張aeon卡，
但見個fd 張卡上限得兩千
咁少點課金

全部回憶雖然有改動,
但似乎唔可以刪除,只可以替換

7章黑肉丸被替換成黑弁慶
調返轉由肉丸帶返黑弁慶走

netflix有咩好睇

Black mirror

又唔打得又唔睇得都有咁多月豬抽 真係得把水獺聲都夠

百重塔難打左好多

ok 專登買左個neflix黎一路睇一路打gbf

fd list 得幾個放仲達

cba

人黎
拎zmc去餵呀塔

唔係易左咩
頭2T用單體秒奶光就aoe鳩掃

百重塔

隻game出到宜家都強度過盛
強度根本就唔係班月豬抽唔抽嘅考慮因素

11點我就覆你桌

Dark, Afterlife, Stranger Things, Glitch

呢樣真

1年先2 3齣佳作 去大陸網睇老翻好過

強盜狗只雖要廿隻5星就可以爆機
5伯爵
5柒閃
1趙盤
1黑狗
sup各1(韋伯、梅林、tamamo、超齡魔法少女)
最多加埋隻聖女
數埋都係17隻🚬

抽幾多角都好
其實用黎用去都係個幾隻

唔難打

窮撚淨係可以睇雞寶

幾十蚊港紙一個月

點解唔攞去課金?

珍，所以我戒緊
宜家打活動都係盡量上晒d有絆加成嘅角去打

因為課金都抽唔到cba

真心唔難
我用金閃閃打

知配置就唔難打架啦

依加先53/100

請問唔見左電話想攞返ac一般要幾耐

跟到！

咁大鑊

好彩有ID 記錄

奶光呢

蘭仔好多時已經好打過奶光

睇你比得齊唔齊料，最快見過個半鐘拎返
雖然宜家GW，但佢無出過公告話放假

收皮啦！

奶光紅卡

講到人人有CBA咁

我去填表先

基本

失敗卿表示

Me係強盜豬

唉

用佢過下高難

當初設計set技嗰條友

一個紫色老太婆 打破咗飛高強度平衡

我原本買黎睇港產片
買完發覺好少
幾十蚊姐

屌cba係可以連發啫 講到紅卡冇梅撚咁
雙梅扶奶光我又唔信會低攻過雙cba狂蘭

其實無平衡過

就咁計爆擊 我諗差唔多傷

不是這樣說的朋友 而家太多兩三條血嘅膠難 唔連發到就等食咒

強盜豬應該寶5露維亞

yes
所以呀榮bo5啱啱好

冇錢既豬

狂蘭得50%爆擊 奶光有30紅放+雙50特攻 淨計1rd傷害點輸?

咁不如計3T既蘭同滿buff既奶光

未出糧？

井左女帝

你地自己撳飽佢

身為強盜 好少用cba
3張寶石佬加幾隻剋職aoe4星快靚正
無需要5禮

夏娜呢

依隻豬真係太撚豬 有技100NP都唔撚用 我乖乖咁用林峰磨都唔想對住件豬閪 點解咁都可以出到街

3rd呢

屌我唔應該POST圖污染我對眼

我屌

打柱就拎返梅生

洗眼.jpg

所以我係唔同意話狂蘭勁過奶光啫 狂蘭之所以勁既基礎係要有cba 但奶光唔係

人黎拎蟹去餵呀塔

廁紙筒你都屌㗎啦 無參考價值

UFO嗰個就屌 依隻真係

基本啦呢d
係唔啱男人

狂蘭勁在後面兩位少女

我屌爆呀塔

如果狂蘭冇cba會3rd到咩 我係睇到有人話奶光唔夠狂蘭勁先有感而發

中二王就好似副未完整嘅拼圖

但我覺得入到game Ok喎

得 當年贗作我用黎3T刷箱
NOBU教既

你拎電姆去餵啦， 條仆街歪左隻夏娜出黎

孔明?

屌開寶具個豬閪樣咪又彈出嚟嚇鳩ME 挑戰緊月豬嘅底線

唔知會唔會改圖， 抽左隻cma2 就算

作者本人都話怪怪地想改

冇CBA個陣你用3張突爆寶石翁刷野?

冇cba個陣我連尼托都冇 唔靠孔靠乜

咁咪係囉 點解冇CBA會3T唔到?

做乜又世界大戰

痴撚線 我討論下又叫世界大戰
返正絆10完都唔用咖啦

我意思係冇人扶既情況下冇人3t到啫
睇隻鯖勁唔勁都唔能夠只睇有冇人扶到佢架
當然而家環境黎講 綠卡就係玩撚晒 呢個唔使嘈

cba 係搞到刷野唔洗諗隊
破壞刷野平衡

fgo post 終於有人係討論fgo

以前呢啲討論成日都有架啦 係而家fgo已經冇野要討論啫

不要再說了

唔知台伏抽唔抽到尼哥

出秘書狐未

揀緊著咩咸濕底褲出黎接客，你等多排先啦

執柒前就出了

金時強無敵

其實而家新手冇cba整隻泰王都打遍天下無敵手咁渣
泰王隊員彈性又大 狐孔安美梅貞乜都得 最緊要得2張2030

新手好地地又點黎隻泰王？

升唔到技的萌新

而家都極少依類活動刷

抽隻bo5啦梗係

咁泰王相對上唔升技個影響又唔算好大 主打都係開完寶啲爆傷啫
最緊要係有2030就真 冇就真係做鬼都唔靈

有add 過我嘅人可以比個Id比我嗎

我係K100

神父我睇唔到link 可唔可以幫我貼出黎?

葉狗

葉狗真係好撚廢 以為裝屍咸川已經夠廢

小剛 老凍 十香召喚

你搞乜黎 邊到睇到你id?

要你id呀 我遺失ac

呢類活動從來都無幾多次
係得魔神柱狩獵祭同AP合作2次
一個咸一個叶

睇唔到架

我知自己id 但佢要我比幾個frd個id

哦

神父我都睇唔到 幫幫手 助人為快樂之本

跟唔到

點會呀，我都兩萬

469,998,040

seed

小剛

move on bro

掛住gd子叫喵呢

好正....最鍾意佢同個金毛女d互動

畀春場整

睇戲嗰集好有男友力

春場根本就不懂五等分

漢堡包版？

呢個version 最正

有冇人今晚睇蒼井空生仔

收到風今晚褔袋

我想睇，邊度有？

駛唔駛課金先睇得？

「蒼老師」蒼井空要生了！ 今晚9點超高規格剖腹直播

我唔信FGO會做野，好多game都因為令和而搞活動，FGO乜撚都無⋯⋯⋯好on9

我要視頻連結

最終幻想

有個事件寶活動俾你打仲唔識感恩牙

勁撚on9

55

其實就咁google就有

可以睇到佢個仔條j

從來真係得fgo係乜春都冇

個仔大個d同學再搵返佢老母d片嚟丁

到時玩vr
你而家會唔會j舊時啲360先

仲丁片?

有得丁同學個老母個話題性大好多

你就on9

到時候，阿仔敢唔敢帶同學仔返屋企見蒼井伯母？

個仔大個實比人笑
唔係因為佢老母拍av 係佢on9連生仔都直播

係學校撞到佢 :嘩你老母當年好撚正 有幾套片丁左幾廿獲

呢d花巧野FGO係唔需要

諗唔到仲有咩係直播唔到

玩fgo

死傻西

黑呆點解有4個50%以下都打唔到上億既

葉狗唔派翻個十抽都唔係人

唔做野都大把月課金

屌人老母

未9筒？

諗起好多人妻本子劇情

無錯 佢係狗

佢係狗

一定要9筒先有?我發現有時開左技打到上億 有時就打唔到 都唔知係咪bug

未派左70綠膠囉
佢知你地抽唔中，變定膠比你地

我真係未見過咁撚西既營運者

協會少左50下

支那仲有人叫佢葉和華

射了

飛高直播真係87先會睇

最好睇係抽卡

諗起呢段都有少少反胃

睇人仆街最開心

睇人刷野極反智行為

最好睇係睇人爆死

癢，好吃

劇場版依幕改得幾好

頭先開你條lin，十個有8個係on9仔打緊尼祿祭

第一次睇我已為睇錯片
但再睇多次好撚sad

跑車服玩都曬鳩氣

睇人爆死
同
睇人神抽後chatroom d人發爛咋

又笑鳩我地同胞

我跑車服得閒上去抽下野算

咁笑你囉

睇我未
我出名黑仔

一年之後 跑車服要打返我地呢年嘅屎活動

食屎都算 二手屎

呢上半年嘅活動都悶撚到暈

人地好似5月1有梅生抽

浪費我時間

屌你

5月1日搭正交文，今日SL，中午12點去到宜家採左3900/5000字，希望能夠好好完成。

GPA燒硬

係今日

搞咩鳩

寶5左未

有箱刷好爽

返工、忙到嘔，用哂我既私人時間，
同埋用左勁多時間係 final paper上，
拉返呢兩科，隨時得返3.3GPA畢業

過擋囉

就咁紫髮紅眼其實似淺上藤乃

咁你幾時開台，呢度一定大把人入去

人形蜈蚣

多數抱住睇人仆街心態入，就比人曬住出番黎

當年儲果陣得單張火神同妖狐果set

平成最後一丁有咩本子推薦

冇樣怕中伏

世風日下，咁多臭雞圖

你既本

唔丁bu

G all G

Maou

咁到沖太

想屌

賣弄色情

過多兩個鐘又有5符了
手握希望

我老婆雙馬尾正

有頭髮既蛋頭博士

咪將d G同黑貞寶寶放埋一齊

jim carrey

個屎忽露撚晒出黎 咩意思

要拎條藤條fitfit 佢

一街都係黑貞老公仲好意思話人係g

我布妹教第一人
信唔信我叫人對你發動性戰

呀榮老公

mk仔又要同人比扑野

絆10？

黑貞恩客多到

你bo5未?

部I8出左一個月,又開始疾機

5左
發夢個陣

我部8仔出左冇耐買都唔疾

浩南哥真人真係有咁大隻
十香你要睇路

果個係考古黎

呢個母親節廣告真係好痴線

未見過考古清

上面上校既黑髮版

終於明白點解佢開post咁懶
原來係攞啲時間去做尖

是 我敢講fgo post最健碩既係佢

想識考古巴了

又開始gay佬圍爐

諗起都扯扯地

我用巨龍

有冇人訂

@電姆

要

OK PMED
-2

@電姆(オルタ)

F豬O令和有冇野送

唔好FF , 早D訓

送隻葉狗畀你，撚到令和完為止

揾套EVA明日香本J下先

FULL
THX各位

騎輝x1

究竟葉狗有咩搞作呢

無

冇野就咪撚黎data啦屌你老母

令和第一單 暴死

啱 仲以為有野送

哇屌 小文西張禮裝未換晒就冇左

無data喎

on9，開咁耐都唔換晒佢

UPDATE個綠方換野LIST啊

冇乜點理

今日先儲夠5千膠去換...

金方

等返一年半載會再開架啦

Me2今日先知有限時 抽曬友情刷左成日30Ap肥
仲差900粒

個5張符都係好理所當然咁抽唔到露維亞

唔想比人del fd

oh

不作死不會死
你咪掛出FD LIST咪得

點算

真

精神日本人向日本發出賀電

大文西比人歧視

傻啦 你唔掛大把人掛

5符大爆死

唔掛未突爆就唔會比人del架啦

咁又是

收倒瘋巨投巡緊fd list

法國葉狗好垃圾 上任之後除左csor 一啲驚喜都無

其實今次送個張5星農具係咩怪先會加數量

令和快樂

rare怪,加出現機率,唔係加數量

突左都係得30%
不過今次任務要求好低，冇乜所謂

若本係到讀令和典拠

令和了

乜柒都冇
葉狗果然唔會令我失望

CLS

人生贏家

痴哥

跨年炮

而家條日本仔係到挑起仇恨

輸人唔輸陣，我地都打番個令和第一丁先

呢條友不嬲都係咁架啦

喂90萬血隻鬼即死唔到wor

痴哥又笑毒撚剩係可以打丁無得食女

我用尼托開左成8次寶都即死唔到佢
結果係咁試即死磨死左

11:30完成功課

蒼井生咁耐都未生到

樓下間鋪頭 megahouse隻白貞賣緊1800 食水深到

笑你地咪姐係笑埋自己

隻野其實唔差, 完美還完A1畫風
如果呢條LINE唔爛尾出尼祿就好

有冇人同我令和第一sex

('-')ﾉ

編輯

好多訪問

要還完A1應該送隻齊格比佢

Added
牙櫻好女仔

added Aoi(馬)

iKo"ka added

你UP乜野

35任魔像敵人即係邊一隻

今次活動可以開敵人嗰版睇
做任嗰d喺左下角會有綠色字"event target"

蒼井仔話唔出世住：你班撚樣J我老母，等我玩9你先

會唔會理想與現實

睇落都唔錯

有精

唔怪得

fgo

會期待fgo有特別野既都係on9

禾地飛高從來唔gun主流做嘢

thx令和

反觀電姆

石都無粒

唔可以同人比

因為依d少少事就派石完全唔係FGO既做法

又回收返我6張符

一符出希望

就係冇魔像系

打プリズマコーズの記憶 or 贋作美術館の記憶

垃圾飛高
營運

巧悶

咩都冇

得FGO冇派石...

好心佢新出d怪都畀兩倍經啦

點解fgo仲唔執柒

冇人

中左

你想講咩

垃圾飛高

Bo幾now?

1

好耐冇聽收音機..聽下早霸王

Added

葉狗：令和？ 膠都費事俾

早兩日未比左70膠囉

唔係今日俾唔計

葉狗提早慶祝姐

葉:垃圾驚先會令和送禮

葉狗畜生都不如，新年號都唔識慶祝

全世界得呢度無嘢派
仲要出埋啲環保event 3隻角hea我哋
反了

cap埋圖

驚唔記得

顯得夠曬係清泉 與眾不同

葉:我大FGO有水獺祈助陣
令和送野呢D反智行為我係唔會做

乜都唔做sales ranking照炒人幾日

好失望

知唔知點解大陸唔配有民主

5g

因為有愚民 安於現在
仲有任何事都會幫黨護航
然後拎大陸GDP打J

我識兩個祈推手
兩個都沒有司馬
我好失望

從0課開始

=,=你up乜鳩

基本時事野

個d唔係人黎

sor 毒撚港豬唔會理呢d

你規格外

咩都做過但改變唔到
就會發覺做隻港豬講飲講食會開心好多

咪on9啦

整個pool嚟都好牙 乜柒都mo真係

動畫正版授權《Re：從零開始的異世界生活 - INFINITY》於中國開放事前登錄

正 must play

5點 等到5點 俾多次機會葉狗悔改

不了

屍屍

想問下呢關打乜

增殖弁慶
一開場會玩吹飛，6隻入面隨機3隻上場

雙cba+中二王直接秒

雙

單隻都夠啦

呢度cba唔係派架咩

又b害失敗

sor 無cba

係，比左8千銀派左2隻比我

帶三隻入去就夠 費事地震搞亂曬

台主sup都追寶

咁同fgo有咩關係

fgo post 唔講fgo 係常識

屌，咪講緊月豬乜都話好 安於現狀，乜都幫營運護航
所以營運唔會進步，唔會加福利
月豬就成日拎個營收黎打飛機

係人都知啦 講得多都悶

唔享受FGO既人 捨棄啊 唔好玩囉

我玩 我玩 唔屌了 唔好捨棄我

岩呀
咁果d日屌夜屌又要繼續玩既人係乜

我果陣抽到條氣勁唔順，停唔到手

費時d人再係度扮晒野接龍問同FGO有咩關係啦

因為佢仲係到 同埋課左咁春多落去

冇乜愛同微/0課要走好走

好on9....FGO
比咁多錢落去，都唔覺得有咩喜慶feel

搞到自己課哂落PAD

無愛嘅中/重課都可以走

+1

+1 between我未絆11是咪唔合格

pad 6抽5系列神1隻6星

嚴重警告你地唔好再課俾葉狗

邊個放隻泳裝csor出黎仲要帶活動裝

抽左龍珠個step未

都係ba不用分那麼細

sorry囉

抽左兩下極pool，得啲垃圾

Step wo
我而家抽到第3step

又出新pool咩冇晒石仲黎

我都係岩岩知
好彩柒達個20石，同有成80石極限z未拎

邊到搵多170石出黎俾我抽

課啦你

抽完step 得隻hehe
仲諗住可以中kary

望住埋呆 想走又走唔落
好慘
要抱抱 台主

執柒未

我中冇既就滿足

5典係咪有POOL2

唔洗再對飛高抱有希望

諗下好啦

R返啲垃圾關籌旗

下次唔好急打極限z啦
留返step先打啦

我決定清算黑FGO既人

差少少要3咒

其實好難
次次一早打晒有pool 就抽架啦

直接課金算啦

我之前都係抽藍神格比達同lr悟空先課到中
之後都冇咩話想要，抱住中到就算中唔到就收手既心態

台豬都有玩Dolan battle?

咁成個PO會無晒人

無喎
宜家部電話得返PAD同FGO

咁神父會唔會清算埋自己

1000